深圳歡迎三萬警犬子女報讀有中國特色教育學校

你地有14億人護旗手
你地子女報讀一定受愛國英雄待遇
廢事同曱甴為伍